地下放繩網訓鍛練腳部靈活

多做運動有益身心， 但係小心慢行， 唔好kick親

時晨未到， 惡有惡報